無返高登一排，原來打手都out, 手機台已經直接賣廣告!

好撚野呀早洩，低你發達！

個屎為post, 想留言屌下佢都唔得，真係一片和諧嘅境像，幾咁美好！

真係唔可以留言？？

果個係廣告post, 無得留言

咁講到明係廣告當然無得留言，但普通post有得留言，即係無問題

依家咪話早洩識做生意，直接係分類台賣廣告囉

講撚到連登廣告少啲咁

高登係寫埋文，做埋廣告商，出埋post, 一條龍服務。
連狗就接google 派嘅廣告。
你都可以話連狗真係唔夠早洩玩嘅。

咁係連狗連做廣告都又慳皮又懶啫

求其賣個位俾廣告商收錢。

高登賣廣告都要出下錢揾啲人寫下線稿。

我唔明五十步笑百步做乜。

上得網都預左睇廣告，youtube有熊仔頭都係勁多廣告，不過有娛樂性，啲人都buy。

連登啲廣告就係上個世代嘅產物

多謝支持我joe

CLS,第一版Dpost仲有幾日前嘅，🦷joe rip

Rip咩，大賣廣告賺到笑

第一個post

其實有好多資深手機台會員係留左係高登。
可惜人數太少，討論氣氛都好淡薄。
屎為屌米post橫行已經無人理，依家連登都有呢個勢頭，屎手打手係湧現，再無人理，呢到都淪陷

Apple打手如果再無人制止 手機台就真係無得救

係喎，忠黨愛國推屎為，冚晒啲apple post

開apple 台俾班飛機友集體打J咪得

咁波台要開幾多個分台先夠？